真係好攰

下下都逼到盡…
學業果邊己經大壓力…
仲覆加重負擔…

瞓啦

叫春叫左大半年

你估我想?

休學？

休息下啦 遠離所有令你痛苦既源頭

係囉 忙到要陪其他仔買電腦囉

樓主仲咩咁灰呀？分享多啲黎聽下？